捉到速龍有咩方法知佢係咪武警？

唔小人話速龍絕大部分都係武警，當你係真，當我地人多反擊綁起左幾個速龍，咁跟著點知佢係咪武警？如果捉到就核彈again

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

捉到先算講就兇狠

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

外套脫掉 脫掉 外套脫掉
上衣脫掉 脫掉 上衣脫掉
面具脫掉 脫掉 龜毛脫掉 脫掉
通通脫掉 脫掉
幫佢卸裝除衫，然後不停同佢講廣東話同時搵人拍片。

廣東話急口領

睇佢殉職之後埋係邊度

參考下越南仔排華點分台商支那商人，迫條友寫字，睇下係咪簡體，係簡體就係支那人

高唱強國咒語，「遲喇，遲喇，⋯⋯⋯⋯錢進，錢進，錢錢進」

質個平反六四牌比佢，如果佢係武警實會嚇到瀨屎

我竟然知你講乜鳩

無意思

我諗除非有人違規帶證明到身分既野 否則都證明唔到 （實要除曬先扮）

即場紋身 平反64

係擂台上捉到就打啦打撚死佢 仲洗乜知係咪

吊,827 4點克警記者會克警話有女速龍入左女廁捉人...
隻眼都睇唔到知鬼佢係女速龍咩
我話佢係侵侵都得啦

利申發夢夢見

佢地唔係機場特警咩? 好似話半個人咁高可以拎得起既長盾人先係支那
香港用既係全個人咁高

除佢褲睇佢講屌你老母定操你媽就分到